同女友變淡 點樣解決

利申大家都30，拍左幾個月，同一開始好大分別，之前會煮飯俾我 仲成日陪我

但最近一兩個月因為唔同既事，小事化大個隻 ，大家嘈到要分手咁滯，但而家總算解決左 但佢已經冇再付出咁多，有大家坐低傾 佢話我講野激嬲佢太多次，比起當初我而家走左樣，佢亦扣左我好多分，但仍然會繼續睇我表現

想問下我除左可以唔好激嬲佢咁多之外 仲可以點樣令佢有番個熱情？？而家越拍越唔知點咁

感情問題一律分手處理

換

用多d心落去，俾下驚喜佢，自己去街都買d小禮物，唔使好貴，俾佢知你有掛住佢

你是不是對她太好了？

巴打拍左幾多次拖

30咁撚串 溝過個後生唔好？

都算係，好多佢搞唔掂既野都係我搞掂

幾個月就咁，唔夾多過係淡

都6，7次，但之前個啲我冇呢個付出咁多

我同佢都脾氣大，而家就叫做大家肯讓對方

分手 浪費時間

打鳩佢

你覺得自己愛唔愛佢，覺得行唔行到落去？

我感覺不只這個事情，她對你是有一些不滿的，你得找一下是什麼

兩個脾氣大既人真係好難拍得耐同幸福
同ex一樣脾氣大 每次鬧交好似都鬥緊要嗌贏對方咁
中期雖然有互相讓下對方 但始終都係因為小事鬧交鬧得好密
嗰陣同ex一齊真係好撚辛苦 成日喊
最後拍左兩年就分手 (但其實一年幾嗰陣已經鬧交鬧到有d淡)
就算宜家諗番起以前既日子都係諗起鬧交場面
真係諗好耐都諗唔到有咩係sweet 仲要明明係初戀但都諗唔到

現任就脾氣好好 知我受軟不受硬
一見我燥燥地就唔岀聲扮可憐 搞到我心軟 唔捨得發脾氣
宜家同現任拍左年半 仲好似熱戀期咁
身邊有人話過我好似同現任一齊之後脾氣好左

結論就係幾個月就冇咩feel應該真係唔夾
個人經驗覺得拍拖結婚唔好揾同自己性格一樣既人 一凹一凸先走得遠

趁住未有咁多回憶
要分手就快
痛都無咁痛

唔夾就係唔夾
唔好ff太多磨合下會好
幾個月已經咁煩就算啦

覺得自己今日特別認真都係廢話黎

冇，經歷過，會越嚟越淡好少事就睇你唔順眼，最尾都係分手

30歲仲吊高黎賣？

中出即飛啦 屌醒佢

仲話要被扣分，唔好寵壞晒d港女

Btw：想知點樣幾個月走晒樣

咁去人性化嘅嘢都講得出
你做成咁，叫公司點繼續請你？簽多一年contract比你，醒定D

絲
好撚憎人話“繼續睇你表現”
我想講感情係雙向 無論口頭上定心態上鐘意贏嘅人 唔配有愛情

比起當初我而家走左樣

即係樣貌問題？

幾個月就咁

典型女人扮到好理性既廢話 其實唔洗認真

30 出面都無人要啦
應該佢驚d喎

我有個friend , 果次聽到佢exgf同佢係度計分, 笑到我pk
不過條女係計自己值幾高分, 唔係計我個friend 幾低分

溝番濃佢

人人拍拖都係咁 變淡即刻相處唔黎要不斷諗花招哄對方捱唔得耐

大家學會妥協接受另一半既真實仲好

你想點先？佢又想點先？

如果大家嘅expectation 都唔同嘅，咁就算數。

扣分
飛啦

佢尋日都同我講話冷靜下先

30歲老雞 中出即飛啦
俾人屌到爛臭既老閪 想搵人捚單仲呀吱呀咗

雖然江湖傳聞話就話一律分手處理...
但樓主個case ... 我真係建議分手處理...
憑咩去扣分? 你估你係馬德鐘呀?
個關係一開始唔平等, 俾你結左婚你後悔都黎唔切

幾個月貨仔咋喎

你唔分手一定有排你受。你結婚後你想受苦好啦。咪撚害下一代

利申：深受父母感情問題下長大既人。三十分一直拍幾次拖一表明唔想結婚。個個都88。

30都咁on9

30你都要？

有無西屌
無就分手
有就屌多幾次先分囉

馬德鐘
扣你50分

溫柔啲同佢傾下 話佢知你好錫佢
以後唔會再同佢嗌大交

真係錫一個人唔會捨得令佢唔開心架

咁呢段日子你o地仲有冇保持親密關係?

通常話淡左都係變心或者出左軌

你講咩激嬲佢

"但仍然會繼續睇我表現"
講真呢句真係難聽過粗口. 講得呢句佢已經冇打算放公平地處理同你之間既感情事.
睇你表現? 點解唔可以睇佢表現?
最憎呢的女人以為自己高高在上就係可以評價一段關係.
我係你真係就同佢直接講分手就算.

預咗頭兩年都係咁
磨合期

你要開始屌佢隻屎眼

咁你做過d咩先?